是日晚餐 餓撚請入。。。

同場加映 昨日晚餐。。。

龍蝦

褲，點解你快成咁

畀你搶左添

我係吉頭號fans

是否很驚訝 講不出說話。。。

吉吉咁豪食龍蝦

我先係啊

醉曖牙褲

雙冠軍

吉巧豐富

沒錯我是說 我想吉妹啊

支持吉野子

呀桐，69蚊好抵吃

邊度啊

昨日>是日..

牙欣和牙吉 都是花甲男子。。。

蘭，今晚食清啲了

鬼才牙欣

要健康

支持褲爸煮多啲好餸

屋企附近酒樓

Is呀多多，今晚諗唔到吃乜好

吃泡菜

食咁豐富
要做番幾次愛消耗番啲能量

伊麵入面有曱甴

me耳朵窿是處

褲爸呢期偷懶成日買外賣

龍蝦E麵咁富貴

沒有，好吃

褲爸返工好勞累嗎？

Bro not expensive ar

拉絲絲

辛苦了，褲要好好孝順褲爸

瀨屎屎

山洪暴發

終於有餐食好啲
我啱啱煮芝士公仔麵食咋

浪奔～浪流～～～

有影相嗎呀雞？
想睇自煮嘅芝士公仔麵

永不休

日日都泡菜

尋晚去完飲打包返嚟？

呢隻麵 濃厚芝士味 增肥脂選

想食到好似Email咁肥？

有米 月頭吉之日常

rich lun dou

Email靠食女拳主義人血饅頭先發育得咁好。。。